轉router 求推介

屋企啱啱由100mb 轉左1000mb
本身隻router 唔夠用要轉想問下巴打們有咩推介

另外因為我屋企個間隔比較特別
個router擺廳要穿4幅牆入去主人(爹娘)房
想問下
- 直接買一個勁嘅router可以穿到入去
- 買一個router 加x個repeater
- 買2個router一個做main一個做ap mode
邊樣會好啲

全部野加埋大約有$1200 budget

利伸 小弟唔係好識 但係爹娘要我搞唯有試下
求各位幫下細佬

4幅牆 1200

咁大約要幾多先夠
我真係冇乜概念 求賜教

首先一個食到1000mb既router 連登仔推既68u 又好
r7000都好都800-900
重點係你有四幅牆 點會加repeater 係都homeplug
我就一定唔會買tp link
係都買netgear plw1000
四幅牆起碼兩對
你預3000budget就差唔多

講漏咗小小
其實我成間屋都有拉好晒線
即係每間房都有LAN線可以駁出廳

如果唔係用homeplug
係每間房插一個AP連住個router咁得唔得?
想問下啲access point會係幾錢
咁做會唔會平啲

自推

推

行晒1000既router都唔止$1200

但係我見人推薦R7000 都係大約$900
哩個唔夠用?